強烈建議連登開個「火影台」

成頁都係小學雞火影post好煩
邊個邊個勁，邊招勁啲

其實做咩無端端爆起呢堆火影人物實力比較post

其實開個"雷切 vs xxx"(xxx為任何招式)台就夠

我都想知

諗極都唔明，仲要每個角色都拎來比較，
每個PO討論的話題都重重複複，話題又好多都冇咩意思，

D PO連我呢D火影FANS都唔會參與啦，都唔明點解會咁鬼多人...

直接改名算啦

冇火影 動物台靜好多
得火影同hxh係連登先有咁多野討論
你開d冷門既冇人理9你
乜乜乜係雞既就唔開啦
海賊post都還可以 但除左劇情重溫 講一講艾斯死得好唔抵外都冇乜好討論

hxh根本唔係火影個皮

吉連定卡卡西強

有名你叫旗木五五開，打和喇super

睇待奉部9up圍爐都無班火影撚咁煩
個個名都未見過,出垃圾post一堆傻仔跟風
全部block撚晒

唔接受現實嘅人就只係識偷偷地負皮，呢度HXH有火影咁多PO咩？
事實擺在眼前。仲要將HXH泊埋去火影度...有病

依加唔係討論邊邊多post d
邊邊威啲
而係依啲post搞到連登好似以前香討啲動畫討論區咁 我小學個陣最鐘意開依啲post

個d想要咩咩招式個d，邊個人物勁d真係小學雞論壇先會出現

小學雞多咪多人傾火影依D垃圾漫畫

鋼鍊都來參戰了

動漫台孖寶

我高質會員黎...雖然鍾意9up..
但成日推介好多不同元素既野....

專推介垃圾伏人...

我起碼鍾意推廣聲優
而且推介作品淨係得一次係唔小心推介左套伏野

邊套伏野 想睇

屌你老母待命狗又入哂黎

我動物台俠客行 是其是 非其非

邊緣行動 劇情係好睇
但後期一段超級詳細既女女女劇情 睇完想嘔

你睇開斬手斬腳既都會覺得噁心?

雷切台

以前覺得火影好正, 睇完刀劍神域第二季就覺得火影差幾皮, 火影係咁拖

神父係高汁好多既

同埋留意到開始搞鋼鍊
點解班垃圾係要b害毒撚

不嬲都係鋼鍊同火影最多post,其次高達

其實講咩作品唔係問題
問題係內容唔好一式一樣就得
唔係話唔講得絕式但係
千鳥同雷切既post可以話有10幾個

Agger，動物台需要侍奉部

直接放曬入黑洞啦屌

連登咪小學雞論壇囉，做咩姐你地

吾中2米反高登lot
尼度系MK暨支那讨淪區

多左啦，mk同支那扮曬

一邊自命清高 唔係班鳩開火影po低質之流

一邊話多po就高質d

ching ho ball

你個世界真係好撚細

痴撚線，侍奉部班垃圾都有人撐

一邊出垃圾post 一邊出垃圾膠post 我不是針對你.jpg

正呀，瘋狂討論火影

咁你要食一舊屎定兩舊屎呀
待奉部班人9up圍爐都無成頁雷切咁撚煩啦

點解要食屎

爭咩丫 溝埋一齊做雷鳥丫笨

比神父映衰哂個部

做乜個post變左2舊屎鬥臭

騎劫

不過要講既話火影煩好多，同一個話題分咁多post，理得佢真膠定假膠

痴左線？鍾意9up都得罪你地咁